是日早餐 好食過吉野家

山葯泥撈飯真係冇得頂
加埋生蛋仲正

求名

日本？

咪又係吉野家